# Википедия SmileNodes
Created by LuckyLoo_ for SmileNodes 💜

Проект "Wiki" был начат 28 Апреля, 2024 года.
Проект был создан чтобы создать ответы на ЧаВо (FAQ).
Проект часто обновляеться, но всё ещё находиться в **BETA**.
Если вы хотите добавить свою статью, пожалуйста обратитесь в [поддержку на сайте](https://dash.smilenodes.xyz/ticket) или напишите мне лично в телеграм.
Спасибо всем кто помогал в создании и тестировании этого проекта, а именно Lunar. Он проводил тесты веб-сайта и помогал с идеями. Надеюсь скоро он поможет и в разработке новых обновлений проекта "Wiki". 
